\thispagestyle{plain}
\index[in]{Wo's nur Felsen gibt}

\beginsong{Wo's nur Felsen gibt}[]
\beginverse
1. \chord{d}Wo's nur Felsen gibt, da bin ich ge\chord{A}boren, früh ward ich geliebt, \\
früh bekam \chord{d}ich Sporen. \chord{g}Dolch und Silber\chord{d}schloß, \chord{g}wählte mir \\
mein \chord{d}Ross. \chord{A}Tanzte manchen Tanz, Kelche trank ich \chord{d}ganz. \\
Ref.: /: Wir sind voller Märchen \chord{A}und Legenden, \chord{d}wir haben Schwielen \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ von den \chord{g}Säbeln an den Händen, wir schlafen tags und durch\chord{d}reiten \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ die Nächte, \chord{A}stolz auf die Narben vom \chord{d}letzten Gefechte. :/ \\
\endverse

\beginverse
2. \chord{d}Wo im ew'gen Schnee stolz der Kasbek \chord{A}thront, hat im stillen Tal einst \\
mein Ahn ge\chord{d}wohnt. \chord{g}War ein starker \chord{d}Held, \chord{g}kühn und \\
wohlge\chord{d}mut, \chord{A}starb von Feindeshand jäh in seinem \chord{d}Blut. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: Werner Helwig - Weise: russisches Nomadenlied\\
FA: 268 GB: 321 LB: 426 MO: 238 TS: 652 PI:\checkmark
\end{angaben}
